民間記者會同民宣可以放大過期催淚彈嚟講

催淚彈係戰爭上禁用嘅化學武器網上嘅我哋係人都知。過期嘅更加毒，有山埃成份，嚴重影響自己同屋企人嘅健康，但呢件事其實好多老人家，愛國主義者，同藍c係唔知。

所以我覺得民間記者會同民宣可以以此為方向。

原因：
1.健康係所有人，唔理政治立場都關心嘅嘢，可以有機會拉到原本支持佢嘅反佢，亦都更容易we connect,進一步孤立9隻同政府。

2.帶出全港嘅人都受影響，拮吓果班針唔拮到肉唔知痛嘅人，增加我哋嘅力量。

3.有機會令到9隻以後都唔可以再用催淚彈，如果社會上可以形成到一種強烈嘅反對聲音。

4.影響到9隻部署（第3點嘅後果，因為依家睇得出9隻嘅行動係用催淚彈做主軸同掩護，破壞到呢樣野對佢哋影響好大）。

5.突顯佢哋冇人性，盡一步破壞9隻聲譽（雖然冇乜）。

6.增加隊友，更多街坊落黎屌9，造到區區黃大仙，為義士掩護。

7.減低公眾因為係cctvb睇到義士嘅破壞片段嘅反感，用對方嘅不合理不人道手法，合理化義士嘅行為。

8.顯現義士即使知道9隻用緊呢d武器，亦到不退縮，不懼怕，慢慢形造佢哋係正義之師嘅形象。

建議方向：
1. 強調9隻去民居附近大量地亂射催淚彈，係唔跟警例同係唔理居民生死。

2.催淚彈係會殘流大量有毒物質，放完之後係要去果度清潔，因為殘留嘅化學物質對人體有極大影響，但班9冇咁做到。

3. 生產商指引中，有講過期催淚彈係唔安全，會爆炸同產生毒性更強嘅氣體，但9隻唔跟照用
4.講吓催淚彈係一個世界上公應禁用嘅化學武器，一個連戰爭時期都唔俾用嘅嘢係唔應該用係示威者上。

5.講吓有催淚彈有幾毒（用一d常聽到嘅毒藥做比較同突顯一口d出名嘅劇毒成份），吸咗有咩嚴重後果，show吓案例。

其實我覺得如果想做到更大we connect，應該多打健康經濟民生牌，而唔係普世價值，民主呀自由呀呢d佢哋覺得好空泛嘅牌，因為呢d先係果堆獅子山精神最concern 嘅嘢（泛民就係一直唔識打呢d牌先攞唔到佢哋支持）

PS : Part time搵周公

不要做革命之種，要結出革命之果

光復香港
時代革命

push

同意
最好記者會時show埋啲相 大大張
搵埋醫學專家 受影響街坊講2句
另外 希望連登仔記者會可以次次由唔同人出嚟講
唔好令某幾個人變左大台

要講放過 過期催淚彈既地區會損害長期健康

推

點解入香港警察？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過冧友未呀？你見過人買觀星筆未呀？
你話盧偉聰你偶像吖嘛，你見過盧偉聰未呀？
警務處處長吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢can’t find a right word, 佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢d o靚，打人，佢停唔到。
你知唔知盧偉聰諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做處長，
佢唔想講英文，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，讀唔讀書，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

拎左去化驗先

今日有無民間記者會？
幾點？

等緊一早

再推

今日記者會可用的point:

張建宗指修例畫上完整句號

林奠想強調修例工作已完結，但我們亦要強調法制上只有暫緩及撤回兩個選項，將茅頭指番去政府並未有回應五大訴求！！！

仲有老人院 過期tg放題

健康經濟民生牌

嗰個唔係製造日期黎？

多謝文宣兄弟